點睇MastaMic 馬米

快到出唔到字幕

做乜鳩

hate me

正皮

佢有咩黑歷史

永遠得一個flow

親眼見過佢現場 battle
好撚有火有 power

Youtube彈左佢首新歌好似好正

正野

做節目好撚柒

Agger
本身都幾鍾意佢，成日loop佢嘅HK rap up
睇完佢同kb 火火真pk個節目即刻改觀
成個煩膠港女咁

Hip hop界臭朵

發生咩事

佢係真PK trip真係唔太識做

無料扮四條

好撚煩膠，又驚又要玩，輸咗想喊咁款

903以前係咁播佢啲歌
又唔撚係好聽喎之後聽得多就憎佢

廣告歌全部好難聽

係
平時聽佢講野以為好玩得
屌
點知上到pk trip咩撚都驚，怕死到

Respect 馬米

條柒頭幫我挽鞋都未撚夠班
利申:試過battle撚到佢一棟都無
佢應該仲記得我

係咪rap喇叭牌正路丸廣告果個？

本來都無咩反感 但係真pk 個trip
真係睇到佢好撚煩 又唔玩得又煩膠
人地輸就大大聲食花生笑鳩人
自己就淆底之後仲昱水走人
真係好柒

明了 難怪肥絲咁惡

唸急口令當rap

佢快咀啲定茶米快咀啲

好柒

其實佢真係廢 玩咩都輸

你真名係咪Marshall Mathers

串過馬撚

太自以為是 收檔啦

樓主係咪收錢幫佢谷演唱會

叫自己做Master

以為自己大支野 唔玩得 小器 串串貢
扮晒大春袋
成個小學雞咁

係有料上左位啦 仲年件係到打飛機叫春咩

Youtube彈佢d片出黎

好撚垃圾，睇埋真PK直頭覺得係傻仔一個！

真pk trip明明可以俾佢彈起，點知自己退出

唔睇PK直頭唔識佢

細個覺得佢玩Hk rap幾好
但大個反而鐘意返Heyo
有香港味的Rap

唔掂

同heyo 一樣
本土啲 old sch rapper

佢呢個問題比我地行內人話左好耐

以前同heyo 同一層樓番工
感覺上佢以為自己係大明星